\assignementTitle{}{8}{}

Метод
магнитно-резонансной томографии широко используется для изучения анатомии
человека и диагностики заболеваний. На снимке показана МР-томограмма головного
мозга.

\putImgWOCaption{10cm}{1}

Выберите
верные утверждения:

\begin{enumerate}
    \item Наличие структуры 1 обязательно для осуществления чихательного рефлекса
    \item Структура 2 отвечает за координацию движений
    \item Структура 3 отвечает за выработку окситоцина и вазопрессина
    \item Повреждение структуры 4 приводит к остановке дыхания
    \item Структура 5 представляет из себя сплетение нервных волокон, соединяющих правое и левое полушария 
\end{enumerate}
 


\answerMath{2, 4.}